冇人同你打機Group

最近長期一個人打機，好lonely
開左個TG Group專for打機約戰
TG Group 有discord link
男女不俱，無任歡迎！！

我主玩lol r6 gta
或者steam 啲 game
最近玩緊sea of thieves

有冇人一齊玩

有冇人玩overcooked 2或者AOE2 重製版

訓前最後一推

起身後再推一下

Hi all

csgo gta5 (ps4) 最近玩ava

打機 一個人先正 瘋狂發洩鳩玩

Discord link?

有冇D自己打機嘅女仔